蕭澤頤: George Floyd事件涉及一條人命 如類似事件在香港發生 相信警員須停職

美反警暴示威 4警革職起訴

如「發生在港會同類方法處理」

美國明尼蘇達州黑人弗洛伊德（George Floyd）被白人警員用膝跪壓頸後不治，4名警員被革職及起訴，事件引發全國大規模反警暴示威，有警察單膝下跪。過去一年本港亦有反對警暴聲音，但至今無警員因處理示威行動失當而須停職。蕭澤頤說：「George Floyd事件涉及一條人命，如不幸地，類似事件在香港發生，我好相信我們香港（警隊）同樣會用同類方法處理。」

吓，屌你老母啦

即係唔告

南亞人條命不是命

停職，林奠再用20萬個月請佢

南亞人唔係人

香港果d係暗啞底殺你
鏡頭前面點會比你影到

咁姐係唔當南亞人係一條人命啦
收到

佢想講升職呀

Who?

蕭澤頤？

平行世界

香港既南亞佬無咩反應

無名廢物講野都開po, 曬data

(紀念612和你搭) 只需三十萬人朝早同時出動 就可以令全世界被三罷

即係南亞人唔係人

佢唔記得西隧口殺的士司機隻黑狗仲返緊工

的士司機裁不合法被殺 箍頸警求推翻死因庭死者女兒：應有勇氣承擔後果

香港得兩種情況俾你揀：
一係原告變被告
一係警方表示合情合理合法被殺

又睇唔到聽唔到

閱